我們已死去的朋友是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件我們已死去的朋友是不會原諒我們的

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

721.831

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀
人權法近了 你們應當悔改

9月8 人權法

9月8 美國領事館

所有黑手一齊共享大灣區榮耀
9月8 美國領事館

大家一鬆懈就會被清算

唔要袋住先

五大訴求

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

邊個袋住先邊個一樣要死全家

死去既義士唔會原諒你

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

成個制度千瘡百孔
唔要袋住先

千幾個人被拉 比人告暴動 隨時冇左十幾年
有手足死左 有手足冇左隻眼 有手足被毒打 有手足被性侵
如果袋住先 我地對唔對得住佢地呀？？？？

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

已死去的手足是不會原諒我們的

已死去的手足是不會原諒我們的
唔要袋住先

已死去的手足是不會原諒我們的
唔要袋住先
9月8 美國領事館

千瘡百孔

喊左
推

推

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢